邊到有超薄又通風既長褲賣？

今日熱到出晒水
但唔想著短褲，本身唔係太高，又腳粗，著埋真係似米5侏儒咁

U記

今日著嗰條就係u記嗰啲布褲

淘寶搵亞麻褲

巴定絲

泰國個啲褲好正

無印麻褲